有咩動作GAME介紹?

部機ROOT左 好多韓國GAME都玩唔到 有冇其他好玩推介